嘉禾真係好廢

先唔講佢啲咩提早賣飛
手機用safari買唔到飛
當員工係狗
近排買咗套獨家戲
夠膽淨係安排兩間戲院上
仲要一日得一場
嗰兩間仲要係細院上
啲飛唔洗一陣就賣曬
之後先死死氣咁臨時搵多間戲院上同加場
玩鬼死班員工
利申：前員工

嘉禾廢就唔係第一日嘅事啦